[TG] 英國週末活動谷

自己係英國住
Weekend都想去英國唔同地方旅遊下

召集有興趣既巴絲 定期英國境內遊

push

已有gp？

都無人Tg我